\beginsong{Alabaré}
\beginchorus
Alaba\[D]ré, alabaré, alaba\[D7]ré, alabaré,
a\[G]laba\[A]ré a mi Se\[D]ñor \rep{2} \[A]
\endchorus
\beginverse*
\[D]Todos unidos alegres cantamos
glorias y alabanzas al Se\[A]ñor:
gloria al Padre, gloria al Hijo,
\[A7]gloria al Espíritu de \[D]Dios \[A]
\endverse
\endsong
